以後都唔敢恥笑啲颱風撚

啲風發發聲好能京 以後都唔敢笑鳩啲風撚